大澳門帝國正式脫亞入歐！！！！

大澳門帝國同支那香港既分別
澳門又贏
港狗請假罷工未

香港人係咪睇得多周星馳 呀星接力

重點 講到自己幾撚嬲 但明知政府有咁多口罩連嘈都唔敢嘈

成班傻鳩 唔夠講又話澳門有23條有網絡安全法

講撚到我地講咩都唔得咁 我屌你老母支那習種咁又點？成班港狗日日陰謀論 死傻閪

講撚左十世殺狗殺狗 狗手都未撚斷過

仲話有咩事美軍會幫拖 當自己邊撚個 Donald trump個仔？

佢地終極大技 香港論壇 澳門人咪上 美國facebook ig WhatsApp 佢地又用但日日又屌人豬閪百格

之前見到佢地話咩啲後生好大隻 睇一睇相 屌你老屎 火柴人黎講都大隻既

連登班傻仔次次駁唔到就唔敢入黎

同扑扑車一樣 未見識過6000一個月管理費以為冇可能 點知一張相收佢皮之後就扯開話題話窮到得返錢 佢條公屋妹都可以算係個笑話

嬲完第二日重新黎過 無限loop

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

算鳩數啦 香港人 係咪又講到明罷兩日就唔罷？

笑撚死

我間房做得佢地一家四口狗屋

本身都撐香港人抗爭 但佢地係要繼續咁鳩落去

4x100接力賽咩 接力

難聽講句我隻狗生活好過佢地

仲有 唔啱聽就屈毛

澳門畜生嘈乜撚嘢，你哋日日吹捧澳門都改變唔到澳畜係低賤物種嘅事實。 澳門人男嘅做奴隸，女嘅做雞，真係毫無尊嚴

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

個post咩事咁多五毛

兩條澳門自悲狗喺香港既討論區互含
都唔知jm9

其實都係得果兩隻喺度自問自答所以唔使理佢哋當入黎笑下就得

個post做乜鳩
有陣腥味

順便拉吓

女既做雞好似得支那香港先係

無話你五毛喎 你地咪典型澳門狗
淨係笑香港無錢派 無樓住
澳門起條輕鐵都起到一穫泡
基建又係用南方電網 打風斷水斷電
又要驚廿三條
都唔知依個垃圾地方有咩好吹奏

又黎香港討論區

送裝俾狗扮人

港狗又誇大所有野

清好高汁

係到互含未由得佢地含，連討論區都無，要痴人用
比人強姦得咁開心都係得佢地咁鐘意，落23條就23條，仲好意思係到指指點點，真可笑

兩條澳門仔係到打飛機

梗係啦 你班港狗嬲撚到噴血冇血腥味就假啦

咁叫打飛機 你地請假罷工話贏左就真係打飛機啦

只小我地頂到23反送中啊
你地呢？睇過

香港人反抗

佢地好自悲架 唔好咁啦

叻叻豬 反送中反到俾警察打撚到入深圳人民醫院都係得個嬲字

其實得2個互含

反抗？ 工都唔敢唔返反咩

係香港forum讚澳門，真係唔識死

駁唔到就話抗飛機 港狗真係

睇下啲港狗駁得幾低質就想笑

人地小學未畢業

香港人係抵死既

我收工果陣會接力罷工

澳門大學喺珠海
笑撚死人啦澳門狗

叻撚過你地乜撚都唔敢做la
你地出黎抗爭都未試過啊
香港試過紅燒狗肉啊，燒狗屋啊，燒狗宿啊，攻過立法會啊，上過time啊，你地呢，搵樣威下既都無
啊，有個爛鬼賭場既

我都覺

心水清

大家都是中國人 別內斗啦兄弟👬

比錢買架on9,講野有無腦啊

笑死 然後？ 燒完之後俾人拉左好威？

有屋住 有錢收 點解反賀一誠
上網笑鳩港豬好了

兩條友出左成四十個post

照你咁講香港夠喺支那啦

我每晚都有跟埋 當年雙學 訓覺果陣 接力絕食

冇屋住冇公收 請假罷工 上街俾人拉 再網上打飛機

係架，好過你地乜都唔試下比人強姦lor,擘大個屎眼比人屌la
搵唔搵到樣威下既出黎啊，等緊你

係 你地俾人強姦完咩都冇仲要俾人打獲甘

睇到好撚尷尬
兩隻澳門狗係香港論壇圍爐取暖

乜都要痴香港 撘飛機要過嚟香港 錢要用港紙
連網都要上香港網

你訓左無睇啊？而加玩緊工會罷工啊，香港人識進步架，好似你地幾條on9咁，乜撚都未做過係到笑咩？

講撚到自己幾威幾威 原來都係周圍放下火

過珠海翻學要唔要回鄉証

又一個香港討論區既傻閪

邊似你地爭取到23條咁叻啊
你搵到樣威下未啊？

係 我罷工兩日 罷完我就返工！接力接力

接力 接力啊 啊星 接力

井底蛙真係無知

澳門好似有直航去馬拉
好先進

係威過你地比人禁住黎姦既
香港人抗爭到外國為我地立法啊，你地呢

好撚過你啦
連自己嘅討論區都冇
btw 垃圾澳門狗識唔識撘地鐵架
話晒成個市得條起咗10鳩嘅年嘅輕軌

又一個井底蛙

100步笑50步
澳門又贏

玩左工會5日都唔知啊？
你呢5日坐撚緊監啊？

脫咩亞
人地本來就係海外葡人

5日 好威

做咩係咁換ac自己覆自己？

心水清 點似港狗Bno去英國讀書都要簽証

自己睇新聞la,你盲架？

威過你地咁la

同一個人黎

都真
佢地去到外國人地問佢係邊度嚟
答macau 撚有人知邊撚度咩
最尾都係答返Near Hong Kong

我冇假啦要返工

柒婆不死無以謝天下！

Hong Kong 出名hk girls easy

出名到香港用支那旗 澳門用澳門旗

咁Macau有咩出名？

你澳門人就坐埋一二邊繼續舔共啦

屌禁錯負皮

有樓住 有錢派 仲有習爺爺溫暖既手

打風打到死人計唔計？

佢地仲要有浸狗除 鬼佬分到首都人

香港人又用左幾多OT錢買口罩呢

所以咪話港狗只會變支那人 而真澳門人世世代代歐洲人

佢地最近應該ot錢搶口罩 買狗屋計劃又慢左幾年

支港身分證同8達通一樣 話整就整

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員罷工 #支持全國醫護人員都罷工

其實香港人不嬲對澳門人無乜野
仲好羨慕年年有錢派
但嗰兩條澳門豬前世比香港人殺老豆咁
係咁踩香港無民主 訓籠屋
事實上 今次運動喚醒左好多有樓有錢既中產出黎
好心就唔好戴有色眼鏡
加泰人搞獨立都幾十年 香港得嗰七個月
要一步登天根本好難

拉一拉，負評

拉

其實香港人不嬲對澳門人無乜野人唔笑港狗都吠

五毛係度搞分化姐
澳門都有好多後生係手足嚟嘅
不過要互數嘅話香港人一定數贏澳門狗

拉乜鳩？

咪又係大陸仔 澳門狗
你條railway攪左咁多年攪左啲咩出黎呀睇過
零產業 冇人才冇錢學人攪金融
你睇下你大學出到啲咩人先講野啦鄉下佬

Btw 做咩開分身覆自己個post呀大陸仔

利申 外國passport 覺得你澳門係奶共大陸仔 香港人至少識反抗

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

港狗：星期一請假一天

寫嗰陣知唔知醜

台灣民主化運動都用左超過40年先成功
果兩條澳門人以為革命好似打機咁一個禮拜就搞掂

Feel到樓上啲港狗好嬲

應該咁講 我地自己都未搞得掂
無資格對澳門民主運動說三道四
根本就對自己無好處 咁緊張對面海發生咩事做乜
但嗰兩件澳門狗啲冷嘲熱諷連抗爭既機會都無
淨係識上網笑香港人訓籠屋 jm9

唔嬲
係覺得你哋好自悲 有啲可憐

究竟香港民主關澳門人咩事

又話咩香港人身對澳門人冇咩野 仲有話我地大陸仔嗰個傻鳩 一定係唔知我地背景

55

佢地思維 冇抗爭=垃圾唔爭取

話說美國幫香港台灣新疆西藏立左好多法案
唯獨對澳門wfc
呀係喎唔記得仲有條澳門關係法tim，不過立左23條之後已經俾美國佬cut到同廢左條關係法無分別

我外國讀書 都有澳門朋友
根本吃喝玩樂好多嘢都係差不多
少啲分化啦

果然係美國綠卡嗰個

清 你唔了解我地背景 唔同你嘈了

樓主 成功刷存在感
是咪覺得好成功?

唔好將連登個套帶到現實
現實唔通見你澳門人就仇視你咩

push

講撚到得你喺連登咁 我都喺連登

Thx

做乜兩條澳門仔係到互含

當自己大佬其實就wfc

我地床行去廁所要起碼半分鐘 慘

住私樓係咪可以屌返樓豬

係真唔係啊 係咪放錯位咋

好心佢哋返去沃門高登度玩啦
嗰度全部都係佢哋啲人情味同鄉
可以成班互含

認真想問你喺澳門住咩樓咁撚勁？嗱我喺香港就住私樓 喺溫哥華就住house 唔信你自己起底睇

我本身對澳門人都冇乜野 我喺外國都識到個澳門fd好撚撐我地 唔撚明你點解要引戰。加上你用既point攻擊唔到我 對我完全不痛不癢 如果你想反駁我唔該你用返高質啲既論點 你好弱

小香港是支那一個二線鄉鎮

台灣仔：澳門國際金融中心係世界十大笑話，澳門總是有一群順民總是自詡澳門有「人情味」，但實質卻是刻毒涼薄、自私自利

夠你天真咩 以為現實香港人都仇視你地。所以就將喺連登吸收既仇恨發洩喺香港人身上

大澳門人均gdp世界第一

同意你講嘅野
但你兩條友互含咗成個第一版咁濟

你apply唔到落我身上 同埋想知你憑咩咁大口氣 唔講以為賭場你有份 用資本家身份笑鳩勞動人口窮

純粹你地覺得好搞笑姐
無抽秤過你地啲內容

兩個人唱雙簧都唔叫互含，你都幾戇鳩

分身黎

太廢 駁都廢事

嘩屌 我真係要跟你學下野呀師兄 你講既叫事實 不如你show啲stat出嚟掌我嘴証明大部份香港人都住籠屋 我都想踩低下人拎優越感

香港每日150咪又係入哂啲支那人入黎
根本香港人得300萬都唔知有無

佢地好出名嘅五毛黎 成個post都佢地自問自答咁 唔洗理

歐洲真係有個地方叫 Macau